CSL 5SIMS 用量皇 + PCCW 1000MB

續約或轉台

之前用

CSL 5SIMS + 用量皇，企業劏機plan, 而家$406 一個月

PCCW 1000MB 168蚊

CSL 3月到期，PCCW 4月到時期

請出招 tg@SimonIsHere

ching.我有個朋友係3HK做.好多轉台plan都抵過門市同街站好多.希望可以幫到你.上次我轉台搵佢都跟得好足
佢電話：
TG: